法國政府：iPhone 個藍芽太有私隱，令政府收集唔到病毒追蹤數據

用華為啦屌，有人幫埋你睇

Apple同Google都話D數據會留喺自己電話

留名等睇an 狗入黎

咪又係講周庭同之峰部電話
其他仲有咩野可以講？

你個p4實驗都太有私隱
搞到唔公開啲病毒去咗邊

事實唔比講？

邊個唔俾你講？

法國個仆親左膠政府！

Android bluetooth閂咗佢咪得